見到d人本身係ig 自我介紹個位寫曬VIP

依家d VIP 消失曬
唔係好鍾意oppa 架咩

轉行防彈

姐係咩意思
#VIP #真心吾知 #lihkg #ig #我問你答

VIP 姐係韓狗團big bang d fans 既專稱

明白
#巴打好好人 #lihkg #淫蟲 #VIP #big bang #ig #勝利

你啲tag好尷..

咁你想點-.-

#連登仔 #係 #咁上下 #